睇返當年阿鵬求婚，真心覺得好勇

On9多過勇

女好快離婚搵個果有錢

離左婚重要一齊講波做節目重撚勇

Wendy 當年好撚索

依家好似仲做緊拍檔

話時話 而家球彩仲有咩人

頂你唔講都唔記得左呢單野
佢兩公婆依家去左邊

後尾係阿鵬被人帽咗定點

佢同Wendy 而家即係點 仲成日一齊做節目

咁先有火

而家無左球彩啦

估計係阿鵬唔想生小朋友？
如果帽左無理由仲一齊做網台

應該有打吓友誼波

Wendy 生左個仔
不過唔知個仔係阿鵬定泡菜仔生

IVE生仲勇

泡菜仔㗎

當年李德能蔡文堅真係大哥大
鐘國雄 強尼又係好撚好笑

Wendy 係咪同條泡菜仔離左婚？

離咗好耐啦

吓？有結過咩？

阿鵬依家去左邊？
果陣好鍾意睇佢

應該tbb
都無得揀

港女

64台冇左了？
細個睇波都淨係睇佢地

係 好撚好笑 互抽水

我果架都係飛機黎架

生完之後, 個個係fb恭喜阿鵬

搞Youtube search食腦
Wendy都係度

好似返左大陸d直播網講波

原來無埋
唔怪之得馬會啲直播無咗64台

起唔到機事件

阿鵬講波好撚好笑

睇返以前，而家now真係好悶，所以睇波都係mute聲

我記得以前有個節目搵咗阿鵬同Wendy 去旅行定介紹新樓
嗰陣好似已經離左婚？

以前睇佢地屌波幾開心呀
冇記錯以前成日播澳職
成日係度鳳凰仔

阿鵬：你呢個羅志祥真係唔識射波啦（壓低把聲）

依家搞網台

個音樂好懷念

科拿路尼千秋萬世

個時睇通天下有搵佢地落廣告

笑到仆街

aleague無鵬同wendy
得咸濕占 頭大身細整容kit 妹豆 同爛口sam

以前睇 成個a league 阿古路咁

記得果陣Wendy生左仔, 個個走去恭喜阿鵬

早排見到呀占去咗cctvb拍愛回家

科拿路利都仲踢緊a league 但不復當年勇了

Wendy同韓國老公離婚？
前後離左兩次婚

以前做 pt 落場時間唯一娛樂就係睇球彩台
睇澳假

我入到黎

rita去咗邊

啊鵬真心正 就係鐘意佢夠爛口咸濕
要聽專業嘅聽返英文好過

馬會

Wendy由細J到大

而家仲拍住搞網台同賣料
阿鵬繼續flirt下wendy咁

我都係果陣先岩岩發現原來佢地離左婚仲返頭嫁

起碼都屌過

好好笑cls

痴線 笑撚死😂

肥Sam 好似係大陸出左事

阿鵬印象中曾經住馬灣
我揸的士, 車佢走荃灣有線, 首先佢我單程青馬橋費 (仲話係行規, 屌佢老母), 我拒絕之後佢仲問我知唔知佢邊個

我答唔知, 利申無睇有線20年

睇左好多次都覺得好撚好笑

記得以前有幾個常客成日去球彩phone in
沙聲林, 利禾盧(唔知由來所以唔知正字係點)...

球彩俠
超級星期六 快樂星期天
唔賭波但係會轉過黎睇球彩台

DETAIL?
叫雞衰左?

強尼真係幾勁
由球彩台嘅講波佬而家變到擔正做主持做司儀仲唱得兩嘴
真正嘅全能到仆街

佢唔係加拿大做youtuber 咩

佢唱歌好過tvb D藝員

阿鵬依家係youtube有“食腦”channel呀，支持下啦

Details? 之前有follow開佢同大頭，而家兩個都冇左影

嘈撚到仆街
想睇下波又講埋d on9野

點解強尼最後會離開球彩

想問下點mute人聲，班友有時真係唔撚掂

轉英文

當年wendy kit D是非好正

Sam 成條外圍line俾人掃上左新聞
之後就無左影

剷左有線n年, 睇番呢度講果D人名, 真係咩回憶都番哂黎

條女比韓仔中出即飛而家做單身老母 仲成日搵個仔出黎做show 慘

個陣淨係睇球彩台
班友笑到仆街

重有肥sam 移民加拿大做左youtuber
我都有 follow

果班人宜家做緊乜
鵬/Rita/Wendy/仲有個肥仔讀精算

剩係知強尼係viutv

Rita主持6合彩 做下賽馬節目(非賽馬日嗰啲)

大頭仔條廢柴好似見佢馬會寫專欄分析 燈到仆街

仲要同返阿鵬拍youtube成件事好搞笑

最撚憎大頭
鳩屎到仆街扮撚哂野屌你老母

記得有個和波陳

阿鵬 Wendy 好似無結過婚嘛

有
Wendy 話離過兩次婚

果個盤神
究竟做咩尻

當年Wendy + Rita 都好撚索

有無detail

盤神

wendy係咪執過黎
而家仲靚過以前

阿占同阿聲都好搞笑
Btw 有冇阿鵬同wendy 個網台

kk都成日上球彩台吹水

上面又話去左加拿大 ?

youtube search 兩個名已經有

肥sam睇佢唔出

強尼一走左
新個啲跟唔上阿鵬佢地啲節奏
不過阿聲好似係工程師黎

以前星期日now播完英超
本身唔睇德甲都會轉台去64聽到有阿鵬9up都唔會瞓住

有時場波太悶佢係度9up到完場好好笑

不過聽到有大頭我就會去瞓教

rita 單嘢上晒報, 之後失蹤左

乜事?

wendy對腳好正

好似比老公家暴

體育王個肥Sam過左加拿大幾年
奶野果個係球彩台個Sam下話 唔同人黎

記得啦
呢個又係同肥鵬成日互串

好似仲有個阿don

我都係 而家唔慣澳假冇旁典述

上兩年好似再嫁

聽歌聽電台

kk係幾好笑

同埋立民

而家好似都係上大陸d講波台同賭波公司合作賣料咁

阿鵬癲撚在可以比一場95搭8冇人睇嘅波都可以9up到好撚好笑
佢啲急才口才真係天生

有線以前製作好用心
會同觀眾互動多啲
世界杯party 每晚都有
又拍過啲足球搞笑節目 好似叫咩開心看足球
好似連棟篤笑都搞過
64果班仲癲仲正

而家Now太悶
好撚公式化

唔係facebook直播咩

咁佢講野急 悶既野都講到好想聽落去

阿kit 好好丁

首bgm 好好聽 以前細個成日聽到

如果now 開番一個類似球彩咁嘅台一定捧場

山狗拍馬都追唔上...